叫女朋友做過分的事

今日同女朋友行街
經過去半熟工房
試食左一舊之後
轉左個彎
叫女朋友拎多舊比我
我匿係燈柱後面

我真係好窮

1999

原來就喺你，唔怪得之今日我俾個客試食嗰時有個人喺燈柱後面匿埋唔知做乜

我仲係個商場到 食多舊得唔得

半熟工房打手

係你老母